Fg做左兩份工 想再轉

兩份都係返左三個月
第一份工 試完覺得自己唔適合呢行
第二份工 即係而家呢份 其實係ta
但覺得入行無咩希望 應唔應該盡快轉行？

講真 你自己有冇諗住做邊行
你咁樣轉法同大海撈針冇分別

做TA 去教院讀番個文憑
有機做教畜wo

咁快放棄

想教書
第一份係補習社 小型
都係想教日校 就做ta
岩岩in左教育文憑
但感覺應該無架喇
而我上手都係拎住個教育文憑做我呢個位

所以想放棄教書

點會無諗想做乜
我讀呢科 個個問我第時係咪想教書
我就無當年中學畢業天真 真係想教書所以揀呢科
唉

利申 語文科

教院報左中學英文 interview都無

想放棄埋生命
好撚垃圾
做Ta 中學生都睇你唔起

簡其他囉 咁多科簡
試下叫學校 放工教下班囉 帶下活動
By the way 本生咩學歷先

報左通識 沒有回音
帶隊真係好撚on9
今日帶 有兩個南亞學生
好撚唔服從 鬧佢又係度笑同講家鄉話
好驚佢唔知對我做乜 唉 唔想再對住呢班人

學歷三大英文
Dse本科有* 但gpa好柒
再講驚自爆

唔好
Me睇得起你
咁後生大把工轉

幾時先退休呀

有無興趣做補習
唔係補習社果種
係online edu

補習真係不了
你嗰隻係網上問功課嗰啲？

你食下野啦
開心返

星期六去慧安園食車仔麵先

咁而家轉工好定等到真係無offer讀先轉好

食埋西米露啦
Me寶林撚

我有食呀上次
唔好過黎捕我

唔洗做呀
補都唔補肥婆

屌你

病左

咁突然
去訓啦柒頭

訓醒都病

樓主有冇落cv

我而家做緊第二份咋
見呢份時有落第一份落cv
因為好似都關關地事

慘撚

補習都不了教書你邊會受到啊
搵個人嫁左佢算喇

唔係辛苦定點既問題
係補習社根本無升職加人工空間
跳返出去又唔算得上咩工作經驗
自問做唔到補習界明星
所以唔想花時間係呢行

學歷低憑乜教書

你講得岩 所以收皮啦

做過一年ta
真係想做教育既可以做哂一年 睇哂成間學校既cycle再決定

我做呢間band 3真係好奇怪.....

寶琳撚

Btw 我pgde收晒皮 已經quit咗TA
同你同科

你係咪另一個我
我報埋通識都無回音

Btw 坑口

本身俾人水我報通識
不過我覺得冇出路 嘥返好過

初初啲教書熱誠呢
我一開頭都好唔中意做呢份工 做做下又okay無咁憎

唔係憎教書 係連教既機會都無
唔想哂時間做ta

本身諗住起碼有張野睇下先
但其實根本好難搵 個人比較想安安穩穩

教書搵到教度都算安穩架

加油呀袁B

年年續約
但而家讀都無得讀 入門資格都沒有

你返緊咩工

我做IT都有咁的問題轉左2份都係做1年到...
依家依份岩岩過左試用 冇野學 d同事等退休 又廢 走唔走好

我都係讀語文科，我同大把同學冇做老師。無可否認老師對文科生黎講，人工比較高，但都唔好睇到語文出路咁窄。

周圍都要人識字識寫野。例媒廣告公司copy writer，企業PR幫老闆高層寫演講稿，記者。

不嬲架啦
當中學生傻架咩

呢d問題開頭一個月睇唔出?
份工唔岩就走喇，不過最好搵佐後唔先。。

第一日就知喇 不過開波捱一年，2年先走 點知做得野果個突然走左 之後d野推哂去我到搞到我唔想等搵到就走姐 依家係份CV花同前途問題

我其實當初揀呢科係真係想教書

不過我係想問而家咁轉黎轉去啲人點諗

走啦 你都唔會係度留得耐啦

做義工吧啦